您地嗌豬扒點嗌

我唔食牛，去鋸扒通常嗌豬扒，我就通常嗌七成熟，肉有少少粉唔會好硬 有無同好

豬西

有人食豬歡喜架咩😂

good job

豬一定要全熟
叫七成果個一定係白痴

恭喜樓豬肚生蟲

叫開raw

戇鳩 笑你都費事

岩 馬爻口吾至刂

日本有雞肉刺身添啦

其實豬扒依家野，同海鮮一樣，靚嘅唔洗搞咁多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加啲Rosemary番茜，甚至喺超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差嘅先要搞花臣，所以咁樣不如慳啲錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚豬排返屋企整仲好啦

agger
食豬排識食一定食blue

完全唔明雞肉有刺身同豬一唔一定要全熟有咩關係

兩者都係哺乳類動物

鳥呀 屌你老母90後

00後定90

我10

雞係雞哺乳類動物都講得出

我15年出生

我16

咁撚細個咪出聲啦

對唔撚住囉